香港抗爭AI開始學識老毛既游擊戰

敵進我退： HIT & RUN 玩完將軍澳 西環 再玩老銅
敵駐我擾：街坊屌鳩班忍住唔射既狗 企係到食西北風比人屌
敵疲我打：散水去屋企附近狗屋或者宿舍幫人訓教

差敵退我追

btw 唔係叫大家鳩衝送頭

推